[
    {
        "randomId": 794
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Agasuna",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Igikona n'umutsima",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hapfuye Senkopfu hasigara Semfunda",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Imigondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igihondohondo cy'amaguru munani",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ijambo rya mukeba",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_2": "Agahinda mu nda",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    }
]